{
  "gaming": "遊戲",
  "memes": "表情包",
  "pics": "圖片",
  "facepalm": "萬象",
  "Politics": "政治",
  "Whatcouldgowrong": "這有什麼問題",
  "dankmemes": "現代表情包",
  "nextfuckinglevel": "神人",
  "stocks": "股票",
  "News": "新聞",
  "Ticker Discussion": "股票討論",
  "PublicFreakout": "嚇死我了",
  "aww": "可愛",
  "interestingasfuck": "真JB有意思",
  "wholesomememes": "互聯網精神",
  "news": "新聞",
  "Unexpected": "我沒想到",
  "funny": "搞笑",
  "todayilearned": "今天我學到了",
  "Coronavirus": "新冠病毒",
  "HumansBeingBros": "人類一家親",
  "politics": "政治",
  "Big PP OC": "原創精品貼",
  "WhitePeopleTwitter": "白人的推",
  "dataisbeautiful": "數據之美",
  "OC": "原創",
  "MurderedByWords": "打臉",
  "stonks": "搞笑股市",
  "nevertellmetheodds": "別告訴我不行",
  "MadeMeSmile": "笑死我了",
  "Minecraft": "我的世界",
  "Tutorial": "教程",
  "worldnews": "全球新聞",
  "PoliticalHumor": "政治幽默",
  "IsTodayFridayThe13th": "今天是黑色星期五嗎",
  "*finally": "終於",
  "BlackPeopleTwitter": "黑人的推",
  "Country Club Thread": "村裏村言",
  "AskReddit": "問Reddit",
  "me_irl": "現實中的我",
  "HolUp": "等一下",
  "Damnthatsinteresting": "超有意思",
  "Video": "視頻",
  "NatureIsFuckingLit": "令人震驚的大自然",
  "mildlyinteresting": "有點意思",
  "PrequelMemes": "星戰前傳表情圖",
  "Wellthatsucks": "真糟糕",
  "cursedcomments": "被詛咒的帖子",
  "Reddit": "Reddit",
  "gifs": "動圖",
  "WatchPeopleDieInside": "內心已死",
  "madlads": "瘋了",
  "IdiotsInCars": "開車傻事",
  "specializedtools": "專業工具",
  "science": "科學",
  "Psychology": "心理學",
  "COVID-19": "新冠病毒",
  "Showerthoughts": "浴室沉思",
  "povertyfinance": "窮人理財",
  "UK": "英國",
  "LifeProTips": "提升生活質量小技巧",
  "Cringetopia": "尷尬派",
  "teenagers": "青少年",
  "Meme": "表情包",
  "MovieDetails": "電影細節",
  "insanepeoplefacebook": "臉書上的瘋言瘋語",
  "ThatsInsane": "瘋子集合地",
  "KidsAreFuckingStupid": "小孩蠢事",
  "blursedimages": "祝福與詛咒",
  "GetMotivated": "獲取動力",
  "pcmasterrace": "pc遊戲上等人",
  "oddlysatisfying": "莫名奇妙的舒服",
  "iamatotalpieceofshit": "爛人集合營",
  "comedyheaven": "喜劇天堂",
  "rareinsults": "到位地侮辱",
  "Bossfight": "戰鬥的老闆們",
  "MurderedByAOC": "被AOC謀殺",
  "reddit": "reddit",
  "TIHI": "謝謝，我討厭這個",
  "starterpacks": "懶人包",
  "WTF": "WTF",
  "mildlyinfuriating": "氣死",
  "shittymoviedetails": "細思極恐的電影細節",
  "AmongUs": "我們身邊",
  "awfuleverything": "每件事都遭透了",
  "nottheonion": "這不是洋蔥新聞",
  "movies": "電影",
  "technicallythetruth": "冷知識",
  "BikiniBottomTwitter": "比奇堡",
  "Music": "音樂",
  "Bad_Cop_No_Donut": "黑警",
  "Tinder": "Tinder",
  "BeAmazed": "我驚呆了",
  "agedlikemilk": "歷久彌新",
  "TwoXChromosomes": "雙X染色體",
  "OldSchoolCool": "學院派就是墜屌的",
  "FuckYouKaren": "FuckYou凱倫",
  "SelfAwarewolves": "有靈性的狼",
  "space": "太空",
  "technology": "科技",
  "blog": "博客",
  "videos": "視頻",
  "trashy": "垃圾",
  "StarWars": "星球大戰",
  "cyberpunkgame": "賽博朋克遊戲",
  "TikTokCringe": "抖音",
  "Charlie Bilello": "Charlie Bilello",
  "investing": "投資",
  "Ben Carlson": "Ben Carlson",
  "The_Real_Fly": "The_Real_Fly",
  "Michael Batnick": "Michael Batnick",
  "Investment Talk": "投資說",
  "MarketWatch": "股市觀察",
  "Stocktwits": "Stocktwits",
  "intermittentfasting": "間接式禁食",
  "Bitcoin": "比特幣",
  "story": "story",
  "Productivity": "效率",
  "Calendar and Scheduling": "日程管理",
  "Android": "安卓",
  "User Experience": "用戶體驗",
  "Tech": "科技",
  "Analytics": "數據分析",
  "Developer Tools": "開發者工具",
  "Design Tools": "設計工具",
  "Marketing": "市場營銷",
  "Advertising": "廣告",
  "iPhone": "iPhone",
  "Education": "教育",
  "Nomad Lifestyle": "生活方式",
  "Travel": "旅行",
  "Artificial Intelligence": "人工智能",
  "Crypto": "加密貨幣",
  "Privacy": "隱私",
  "No-Code": "無代碼",
  "Web App": "網頁應用",
  "SaaS": "SaaS",
  "Google": "谷歌",
  "Social Media Tools": "社交媒體工具",
  "Prototyping": "原型設計",
  "Photography": "攝影",
  "Email Newsletters": "郵件列表",
  "Customer communication": "客戶溝通",
  "Email Marketing": "電子郵件營銷",
  "Remote Work Tools": "遠程工作工具",
  "A/B Testing": "A/B 測試",
  "Growth Hacking": "增長黑客",
  "Slack": "Slack",
  "Virtual Assistants": "虛擬助手",
  "Software Engineering": "軟件工程",
  "Meetings": "會議",
  "Time Tracking": "時間跟蹤",
  "Video Streaming": "視頻流",
  "Audio and Voice ": "音頻和語音 ",
  "Crowdfunding": "衆籌",
  "Games": "遊戲",
  "Health and Fitness": "健康和健身",
  "Medtech": "醫療技術",
  "Messaging": "聊天",
  "Dating": "約會",
  "Augmented Reality": "增強現實",
  "FemTech": "女性技術",
  "iPad": "iPad",
  "Weather Apps": "天氣應用",
  "Apple": "蘋果（Apple）",
  "ProductHunt": "ProductHunt",
  "Hacker News": "Hacker News",
  "tweet": "推文",
  "Investing": "投資",
  "Startup Lessons ": "創業課程",
  "Art": "藝術",
  "Funny": "搞笑",
  "Party": "派對",
  "Learn a Language": "學習一門語言",
  "Indie Games": "獨立遊戲",
  "Social Impact ": "社交影響力",
  "Fintech": "金融科技",
  "Legal": "法律",
  "Email": "郵件",
  "Chrome Extensions": "Chrome 擴展程序",
  "Writing Tools": "書寫工具",
  "PC": "電腦",
  "Parenting": "育兒",
  "Kids": "兒童",
  "Amazon": "亞馬遜",
  "Typography": "排版",
  "Design Books": "設計手冊",
  "Venture Capital": "風險投資",
  "E-Commerce": "電子商務",
  "Task Management": "任務管理",
  "Note": "筆記",
  "Firefox Extensions": "Firefox擴展",
  "Maker Tools ": "創作人員的工具",
  "Side Projects": "業餘項目",
  "Work In Progress ": "正在進行中",
  "Dropbox": "Dropbox",
  "ASK HN": "問HN",
  "LinkedIn": "領英（LinkedIn）",
  "Money ": "錢 ",
  "Dogs": "狗",
  "Show HN": "HN新產品",
  "Instagram": "Instagram",
  "Branding": "品牌",
  "Icons": "Icons 圖標",
  "iMessage Apps": "iMessage 應用",
  "SEO Tools": "搜索引擎優化工具",
  "Meditation": "冥想",
  "YouTube": "YouTube",
  "blackmagicfuckery": "黑魔法",
  "Snapchat": "Snapchat",
  "changemyview": "你能改變我的想法嗎",
  "CryptoCurrency": "加密貨幣",
  "PlanB": "PlanB",
  "bitcoin": "比特幣",
  "phase5": "phase5",
  "BTC": "比特幣",
  "S2F Multiple": "S2F Multiple",
  "btc": "比特幣",
  "Spotify": "Spotify",
  "Hardware": "硬件",
  "The Wall Street Journal": "華爾街日報",
  "Fox News": "福克斯新聞",
  "CNBC": "CNBC",
  "WLWT Cincinnati": "辛辛那堤新聞",
  "The Hill": "國會山報",
  "The Washington Post": "華盛頓郵報",
  "kwwl.com": "kwwl.com",
  "POLITICO": "POLITICO",
  "WBNG-TV": "WBNG-電視",
  "Yahoo News": "雅虎新聞",
  "KCRA Sacramento": "薩克拉門託新聞",
  "The New York Times": "紐約時報",
  "USA TODAY": "今日美國",
  "WYFF Greenville": "WYFF 格林維爾",
  "CNN": "CNN",
  "OregonLive": "俄勒岡Live",
  "Futurology": "未來學",
  "New York Post ": "紐約郵報",
  "Washington Post": "華盛頓郵報",
  "Vatican News": "梵蒂岡新聞",
  "WBAL TV Baltimore": "巴爾的摩電視",
  "Boston.com": "Boston.com",
  "BBC News": "BBC 新聞",
  "CBS Evening News": "CBS 晚間新聞",
  "Bloomberg": "彭博社",
  "The Associated Press": "美聯社",
  "WGAL Susquehanna Valley Pa.": "WGAL Susquehanna Valley Pa.",
  "Sales": "銷售",
  "BBC": "BBC",
  "Business Insider": "商業內幕",
  "NPR": "美國國家公共電臺",
  "FOX 6 Milwaukee": "福克斯-密爾沃基",
  "ABC News": "ABC 新聞",
  "Axios": "Axios",
  "NBC News": "NBC新聞",
  "CBS News": "CBS 新聞",
  "Associated Press": "美聯社",
  "The Guardian": "衛報",
  "Atlanta Journal Constitution": "Atlanta Journal Constitution",
  "Daily Beast": "野獸日報",
  "WTAE Pittsburgh": "WTAE 匹茲堡州",
  "Boston Herald": "波士頓先驅報",
  "NewsChannel5.com": "NewsChannel5.com",
  "WABC-TV": "WABC-TV",
  "FOX 35 Orlando": "FOX35 奧蘭多",
  "KTLA Los Angeles": "KTLA 洛杉磯",
  "NBC10 Boston": "NBC10 波士頓",
  "CBS This Morning": "CBS晨間新聞",
  "WPLG Local 10": "WPLG 本地10",
  "KXAN.com": "KXAN.com",
  "KOMO News": "KOMO 新聞",
  "Free Games": "免費遊戲",
  "WISN Milwaukee": "WISN Milwaukee",
  "WOODTV.com": "WODTV.com",
  "Reuters": "路透社",
  "Channel3000.com - WISC-TV3": "頻道30000.com - WISC-TV3",
  "Books": "圖書",
  "Daily Mail": "每日郵報",
  "ny.gov": "ny.gov",
  "Yahoo Finance": "雅虎財經",
  "WFAA.com": "WFAA.com",
  "Minnesota Public Radio News": "明尼蘇達公共廣播新聞",
  "NBC New York": "NBC 紐約",
  "Guardian News": "衛報新聞",
  "Times of India": "印度時報",
  "New York Daily News": "紐約每日新聞",
  "WIVB.com - News 4": "WIVB.com - 新聞 4",
  "FOX 2 St. Louis": "FOX 2 聖路易斯",
  "The Times of Israel": "以色列時報",
  "Newsweek": "新聞週刊",
  "Lincoln Journal Star": "林肯星報",
  "WGN TV Chicago": "WGN TV 芝加哥",
  "Los Angeles Times": "洛杉磯時報",
  "TwinCities.com-Pioneer Press": "TwinCities.com-Pioneer Press",
  "East Idaho News": "東愛達荷新聞",
  "The Detroit News": "底特律新聞",
  "WCVB Boston": "WCVB 波士頓",
  "CBR - Comic Book Resources": "CBR - 漫畫資源",
  "Hiring and Recruiting": "招聘",
  "WPVI-TV": "WPVI-TV",
  "Courthouse News Service": "法院新聞服務",
  "NBC 5 Dallas-Fort Worth": "NBC 5 Dallas-Fort Worth",
  "HuffPost": "赫芬頓郵報",
  "4029tv": "4029tv",
  "KOCO Oklahoma City": "KOCO 俄克拉何馬城",
  "WJW FOX 8 News Cleveland": "WJW FOX 8 新聞板塊",
  "Open Source": "開源",
  "WGAL Lancaster": "WGAL Lancaster",
  "KTVI Fox 2 St. Louis": "KTVI Fox 2聖路易斯",
  "KETV Omaha": "KETV Omaha",
  "WLKY Louisville": "WLKY 路易斯維爾",
  "TMZ": "TMZ",
  "Chicago Tribune": "芝加哥論壇",
  "KATU": "KATU",
  "KCCI Des Moines": "KCCI Des Moines",
  "Milwaukee Journal Sentinel": "Milwaukee Journal Sentinel",
  "WFLA": "WFLA",
  "WKMG News 6 & ClickOrlando": "WKMG 新聞 6 & 直擊奧蘭多",
  "WKYT": "WKY",
  "NBC2 News": "NBC2 新聞",
  "Green Tech": "綠色科技",
  "KTLA": "KTLA",
  "WKRN News 2": "WKRN 新聞2",
  "WMUR Manchester": "WMUR 曼徹斯特",
  "KHQ Right Now": "KHQ實時",
  "Reuters India": "路透社印度",
  "Safari Extensions": "Safari擴展",
  "Mac": "Mac系統",
  "CNN International": "CNN國際",
  "WKBN.com": "WKBN.com",
  "WLS-TV": "WLS-電視",
  "WWSB": "WWSB",
  "Politico": "Politico",
  "WESH Orlando": "WESH 奧蘭多",
  "Deseret News": "德西雷特新聞",
  "KUTV 2News": "KUTV 2新聞",
  "WJXT News4JAX ": "WJXT 新聞4JAX ",
  "Salt Lake Tribune": "鹽湖論壇",
  "8News": "新聞8",
  "GitHub": "GitHub",
  "Cars": "汽車",
  "NBC4 WCMH-TV": "NBC4 WCMH-電視",
  "WDRB": "WDRB",
  "Boston News, Weather, Sports | WHDH 7News": "波士頓新聞、天氣、體育| WHDH 7新聞",
  "The Daily Beast": "野獸日報",
  "LeopardsAteMyFace": "豹子吃了我的臉",
  "Virtual Reality": "虛擬現實",
  "Drones": "無人機",
  "3D Printing": "3D打印",
  "Robots": "機器人",
  "Space": "太空",
  "Internet of Things": "物聯網",
  "Wearables": "可穿戴設備",
  "Biohacking": "生物科技",
  "Bots": "機器人",
  "Alexa Skills": "Alexa 技能",
  "Quantified Self": "量化自己",
  "WRAL.com": "WRAL.com",
  "DW News": "德國之聲",
  "Vox.com": "沃克斯新聞",
  "The Denver Channel": "丹佛頻道",
  "Outdoors": "戶外",
  "Strategy games": "策略遊戲",
  "WTVY, Dothan": "WTVY, Dothan",
  "Yahoo! Voices": "雅虎之聲",
  "trippinthroughtime": "三腳架時間",
  "WSMV Nashville": "WSMV 納什維爾",
  "Financial Times": "金融時報",
  "Spreadsheets": "電子表格",
  "9NEWS": "新聞9",
  "WDSU New Orleans": "WDSU New Orleans",
  "NBC Montana": "NBC Montana",
  "wallstreetbets": "華爾街賭徒",
  "PennLive": "PennLive"
}